web 版block keywords?

見ipad 版有，好好用，
例如唔打機嘅可以block 咗D game post之類